英國領事館要人！

物資都要

Why?

嗰度啲手足已經留守咗好多日

佢哋身心都需要支援

拉
Condom嚟 已fc

要咩物資？日日經過都見佢地好似好多野咁，水都幾箱

可能物資唔缺
但係人缺

y?

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

有無人知英國領事館手足有咩需要，轉頭去

推！好多人都話唔知

推，冇咩人知呀

人呢

好易黎嫁渣

push

係狗總行少少斜路上黎法院道就係英領

Bump

Up

塞緊車呀屌

快啦